認真問 積完口德有咩好

你打開網頁版
你user name 下面有口德分欄

換百佳禮卷

換陰德

去口德邨換利X樂喉糖

投胎個陣排得前啲

下世刷首抽400%UP

儲積分就儲啦 ,咪咁多嗲

俾機會你屌鮑姐

換鍋

換鮑姐

德國寶定Panasonic?

口德分夠升會升做 VIP會員

送個林鄭

儲夠分下世投胎可以換主角光環

三個口德可以換一個品德

久而久之會做少啲賤野，好似係